點解成個熱門無人講尖東同彌敦道攬炒成果

講真，彌敦道自上星期已取消左好多巴士線
條路又搞成咁我都好幾日無入去
呢幾日大圍捕黑警封晒成個九龍半島
基本上商戶肯定少好多生意
再咁樣圍poly其實佢地都好大壓力
有無巴打絲打報下攬炒情況振奮下軍心
如果今晚或聽晚和理非再進場百周年公園有無得諗
記住攬炒係大家好多人目標及共識
只要商舖同公共交通收皮
大家可以流水式撤退不應戀戰打狗

我公司係尖咀既餐廳
已經一個星期冇開喇
蝕到hihi

認同請幫推

好似有人想冷處理攬炒，然後無限引戰引手足被捕
其實等和理非進場先出去
然後10點前撤退
會安全好多

唔講第樣
我d港豬話怕中tg毒就算無示威都唔會去油尖旺消費

連登仔忙緊屌勇武，屌老豆搵仔，屌和理非，乜都屌就係唔屌對家

成條街二噁英
係咪你去視察成果呀

成街都係山埃、二噁英，點去呀
有得揀都唔去果頭啦

如果目標係經濟攬炒既話
手足應該8點鐘就可以撤退, 最盡10點撤
訓足覺第二日準時起身黎明行動
地鐵8點收果一排, 好多鋪其實都要提早收俾員工走人
同埋office友一到放工時間極速歸家
零消費意欲

推

爽